搭車廢老係咁咳

搭273a 廢老係尻咁咳唔戴口罩
我戴左都好驚啊

屌柒佢 戴口罩擋唔到

屌柒佢

屌佢老婆啊

SOR 手快按錯
坐呢D高危線一定要有口罩
上水好危險

屌鳩佢

清識屌